緊急 荃灣有乜好食？

如題

路德圍

卓明樓

無野好食

我覺得刀削麵幾正

食學生妹

荃灣冇野好食
已經成個星期晚餐都係荃灣單機食

稻八日式火鍋放題
上星期入左open rice頭十五

除左江湖小棧啲豬油煲仔飯之外都諗唔到啲咩好食
起晒朵嗰啲貴到背脊骨落

OPEN RICE比狗屌

留名等睇有人推刀削麵、老闆娘(太重口味)

入三坡坊打冷

有口福，上完卓明樓後食好d

蕃茄麵，模型鋪隔離魚米線，荃廣50男

爆丼丼

烤魚

食老麥

百里香

和食

飽肚姐
雜菜雞多飯

lm